有冇人係睇得錢好重?

就快變守財奴

無人睇重